騙17歲男生當裸模測｢勃起最大值｣ 變態男淫辱得逞另誘姦男網友被訴

有毒品前科的男子侯凱允今年7月在北市1處捷運站外，自稱美術系學生攔下1名正要去上學的17歲高中男生，請對方當他的裸體模特兒，卻帶往附近公廁以需要了解生殖器「勃起的角度以及最大值」為由，涉與男學生性交後再帶回家淫亂一整天，侯因學生家長報案而被逮，又被查出另涉冒用美女照片分飾2角，騙1名男網友回家性侵得逞，侯到案被羈押，堅稱與2男你情我願，台北地檢署今依強制性交罪嫌將他起訴。

檢警調查指出，本案17歲高中男生於事發時，穿著制服正準備騎腳踏車上學遇到侯男(38歲)攔下攀談，誤信侯男是美術系學生、正在找人充當裸體模特兒要了解「男生勃起的角度及最大值」，男學生答應幫忙，卻被侯男就近帶往一旁的公廁內，由侯男先為他口交、手淫甚至肛交得逞。

男學生接著被侯男帶回家，換成他替侯男手淫「測量勃起角度及最大值」，侯男並放G片(男同志所拍性愛片)給男學生邊看邊愛撫，2人從上午淫亂到傍晚，包括手淫、口交與肛交。男學生父母接獲校方通知小孩整天沒到校，等小孩當晚回家後追問，男學生說出當男模特兒的奇遇，家長大吃一驚，連忙報案。

警方獲報查出侯男同月稍早幾天，涉冒用1名童顏巨乳美女的照片做為帳號大頭貼，在交友網站自稱「米米」，以比女人還女人的口吻搭訕1名男網友，更百無禁忌暢聊性事，包括能否接受3P，還邀男網友到家裡「促膝長談」，因為「家裡沒大人」。

男網友頓時被撩得暈頭轉向，興匆匆到到「米米」位於北市信義路某大樓的10樓住處赴約，聽信「米米」告知侯男是幫忙下樓用感應磁扣帶路的男鄰居，進到侯家等待時，侯男自稱「米米」怕肛交會痛，請他先幫忙「驗貨」，若男網友通過他的測試、感覺OK，「米米」才會過來。

男網友不知自己掉入侯男精心編織的陷阱，竟還相信侯男的說詞，任由侯男對他不斷手淫、口交，甚至發生性關係，男網友熬到侯男完事，要求見「米米」卻一直等不到人，侯男更毫不遮掩吸毒助性，男網友驚覺上當，打電話報警有人吸毒，警方趕到來處理，男網友才順利脫身。

檢警今年8月5日搜索侯男住處，在他的手機裡查到許多不知名男子的下體特寫，檢方訊後以侯男有反覆實施同一犯罪之虞向法院聲押獲准。侯男到案後坦承與男網友及高中男生發生性關係，但辯稱全都是你情我願，他不知男學生未滿18歲，否認觸犯強制性交或違反《兒童及少年性剝削防制條例》等罪嫌。

檢方不採信侯男辯詞，今依2個強制性交罪嫌起訴侯男，侯男另稱手機裡被查到的男性下體照片，全都不是偷拍，沒有妨害秘密的問題，檢方因查不出被害人的身分，無法確認照片是否偷拍，此部分不起訴。至於侯男涉嫌吸毒的行為，檢察官另案偵辦中。（呂志明／台北報導）

17歲啱啱發育嘅撚

北市係台北定新北

This

台

is

勃起角度最大值

gay

幹到爽

特登改個懶Pro嘅名嚟呃細路

好似好好玩

好淫

台灣最美的風景是

一直以為係屌個男學生 原來唔係
係比男學生屌

great

點解個高中生又肯. 同條麻甩佬入廁所都知唔對路. 我思疑個高中生都係Gay嘅, 因為感情問題先告9條麻甩佬.

好想移民去台灣

高中生係老豆老母報警，唔係佢去報

Gay

Sorry. 原來係感情問情，高中生同父母傾訴，佢老竇老母告發佢！

如果企直個人，條 J 扯起成直角

先不論高中生有自願性質
後面男網友驗貨驗到同個阿叔肛交會唔會蠢撚到咁

屌你報紙寫到咁露骨既

睇到扯左